[警世] 要恨嘅係共產黨，並唔係中國人

就正如納粹黨還納粹黨，德國心還德國人
湖北省全部都係人命嚟
即使平時內地人嘅習慣文化有幾令人討厭都好，都唔應該喺人地有危難時冷嘲熱諷落井下石。大部份人都係無辜架
要共產黨倒台係要爭取內地人支持，而唔係去製造仇恨

因為支那係黨同人分唔開
咁多小粉紅 同 愛國藍絲
仲有班自私主義人士
我反而覺得比起共產黨
中國人劣根性先係一個問題
從上至下 下至上都係
貪污腐敗 自私自利
清醒嘅人應該明街外人點解咁憎支那人

到今時今日都仲諗住反攻大陸，教化蝗你係咪訓左30年？ 班支那種根本3000年都無進化過，咁耐都繼續盲從威權統治，道德倫理價值觀完全扭曲，今時今日仲好似野人山番咁繼續食野味。根本d劣根性入哂DNA, 一生出黎就係programmed to be inferior. 由DNA, 民族天性出問題，我想問你打算用多幾多百年千年去改變佢地？

唔係諗住反攻大陸教化
我只係唔想見到手足變得邪惡
即使唔去幫人，都唔好笑人

都唔撚明點解到今時今日都仲有阻膠
點解03年會有個SARS呀？係因為佢地食野味，同隱暪疫情呀
過左10鳩幾年又犯同樣既錯 先會出現依個肺炎
我地D手足比人打 被自殺 強姦 佢地未一鳩樣落井下石
對敵人仁慈姐係對自已殘忍呀
訓撚醒未呀!
共產黨同中國人係同一個種族 係冇分別架
依家鎖國佢地自私自利走黎香港醫 到時香港都變疫區 真係多得你D大愛撚唔小
好似鄺神咁講 溫柔係我地最大既武器呀! 岩呀係比敵人用既武器丫麻

冇人想咁多人死 而係冇咁上下人數死，中共唔會倒台，香港冇生路
正苦唔封關，檢疫人員hea極，怪我囉？

成億黨員
裡面幾多利益
一係移民一係繼續體制玩

洗乜你去爭取支持？
佢地遇到不公嘅事去到忍無可忍自然會反抗

無撚錯
唔見棺材唔流眼淚嘅民族
咁撚多年仲未撚化？

嗱咁講 去到呢一刻仲係相信黨嗰班人
你會唔會respect佢？
仲有班明知有病仲四周走嘅
尊重係人哋比
學識係人哋到得到尊重, 係取決於佢哋自己
等到某一日佢真係出嚟抗爭，ok，我絕對respected

補充翻respect同恨唔恨係兩回事嚟

白撚痴 一千萬黨員唔係支那人？ 問心你覺得有幾多%支那人會反共呀？教化佢你以為自己邊個 你連香港人都未教化到

你究竟係左膠上腦定真on9
你所講嘅中國人幾個月前仲係微博對香港各種冷嘲熱諷
巴不得你班「廢青暴徒」死清光
E家你同我可憐E班垃圾？

你千萬 不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

中國人本身係咁
就算你打倒共產黨
有個新嘅黨都只會重覆番一樣嘅歷史

好難唔憎中國人喎

支那人沒有一個是無辜的.gif

支那人咩人品咩質素自己有眼睇
可能有少部分中國人思想正常
但popo入面可能都有正常人
但係唔係代表唔可以憎警察? 都係成個狗隊清算嫁啦
支那人同樣道理

係香港最好高度戒備嘅時候 人地一直當你傻仔咋
依家我地笑佢地 反而一直俾人笑緊傻仔嘅人會叫我地唔好笑 要同情佢地

中國人係要屌先知醒
我嘗試過用愛與和平 苦口婆心咁解釋比佢地聽
換嚟嘅係屌我港毒廢青 nmsl
個時我就知道 佢哋唔撚衰過都係唔會明
溫柔個套對佢地係唔work

相反

一日有支那人
一日有逼害

滅黨滅族滅種
一個不留

到呢一刻呀 支那仲有人會屌啲開始覺得黨有問題嘅人係唔夠愛國 你就知道中國人同共慘黨係分唔撚開到

問題係有好大部分中國人支持共產黨, 兼且助紂為虐, 咁點計

唔係共產黨令中國人仆街
係仆街中國人掌政一定令類似共產黨既政權掌政

吊啦星香港有事班大陸狗唔係冷嘲熱諷？

收嗲啦左膠傻仔
把口生喺我度我鍾意點笑點講關你撚事咩班盲毛生番抵撚死

反共，不反華